[大學/大專] 有無人試過/見過比人捉岀貓

最多都係考試見隔離條友成日去廁所，去完返黎就寫到野

有無啲真係當場斷到正

見過條mk仔左手抄右手右手抄左手
點鬼知比另一條mk發現除左對鞋扔9佢
一扔扔中咗佢
啊一聲扒咗係到

2樓考試，收卷前15分鐘我去3樓廁所行個圈洗個面。
睇住個學生拎住個電話係廁格走出黎，佢應該淆到仆街。

利申我幫手收卷，睇過佢份卷，出貓都一樣咁垃圾就放佢一馬。
或者佢可能比我見到，唔敢再寫落去。

Ching咁好心呀..

如果佢份卷係90分100分，我就一定會捉佢出黎，但佢得4/50分就費時啦。
我怕放學比人用麻包袋笠住黎打。

寫係牆到 點知Miss 再調位，不過佢最尾都靠佢眼力睇到

勁
咩距離

有 隔離位有紙仔 捉咗之後唔知點

見過人考試抄隔離只抄個final answer, step錯晒, 比人捉到成堂fail埋仲要見dean

5-6米遠啦應該

見過有人考試去廁所 比人搜到部電話
但佢應該唔係出貓 只係唔記得放入袋到
最尾直接F左果科